［巴打統計］連登瘦底定肥底多？

不限毒撚 mk 男神 女神 普通撚屌
瘦底
肥底

push

瘦底但近年多左個肚腩

巴打岩岩出黎做野？

超級瘦，次次去親揼骨d女第一句一定係：你怎麼這麼瘦

瘦底，有個肚腩姐